deadair時點處理?

講講下野無野講,果種氣氛好老尶

hi...
....
...

摸佢個胸

平時都係咁